{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087750?place[place_type]=GID&place[gid]=1087750&place[latitude]=34.4323943695&place[longitude]=127.1969358974&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 힐링펜션"
    },
    "text": "高興ヒーリングペンションは、全客室で海を鑑賞できるオーシャンビューを提供しています。また、夜には星を鑑賞できる特別な経験ができます。ペンション内には野外バーベキュー場とカラオケ機械があります。野外バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供し、4名様基準で20,000ウォンの利用料金が発生します。また、ペット同伴も可能であり、追加料金は15,000ウォンです。1匹当たり7kg以下のペットを1匹まで入室できますペンションの周辺には益金海水浴場、大金大橋、ゴクムドレ道、自然生態公園、日の出展望台など様々な観光地があります。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。掃除時間は11:00から15:00カジイニこの点注意してください。人員の追加料金は万7歳以上は10,000ウォンで、万7歳未満は無料です。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約発生、詩、書た予約の件がまず予約されます宿泊施設およびその他の施設はきれいに使用し、他の利用のお客様のために娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。利用時の施設物に対する責任はお客様にありますし、貴重品の紛失時や施設物の毀損、破損時はお客様が責任を負います。宿内では禁煙です。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、退室時には客室を整理して退室点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。キャンセルした場合、予約当日でも100%払い戻しが可能です。 最終的に、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで利用可能で、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。 201号と205号は基準2名、最大4名です。 202号と203号は基準4名、最大6名です。 102号は基準で6名、最大8名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "高興ヒーリングペンションはどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "高興ヒーリングペンションでは全客室で海を鑑賞できるオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には野外バーベキュー場とカラオケ機械があります。"
        },
        {
            "question": "野外バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "野外バーベキュー場の利用料金は4名様基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。追加料金は15,000ウォンです。1匹当たり7kg以下のペットを1匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には益金海水浴場、大金大橋、ゴクムドレ道、自然生態公園、日の出展望台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。掃除時間は11:00から15:00までですので、その点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "人員の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人員の追加料金は万7歳以上は10,000ウォンです。万7歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムの予約との一致が100%保証されないことがありますので、重複予約の発生や先に予約された人の優先があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設およびその他の施設はきれいに使用し、他の利用のお客様のために娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、キッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "宿内では禁煙です。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、退室時には客室を整理して退室点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "キャンセルした場合、予約当日でも100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "201号と205号は基準2名、最大4名です。202号と203号は基準4名、最大6名です。102号は基準で6名、最大8名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 687
    }
}